[犯罪集團]警察員佐級協會主席對判決感到非常遺憾

七名警員涉於2014年佔領期間，於金鐘龍匯道暗角毆打曾健超案，7名被告遭襲擊致身體傷害罪成，第5被告陳少丹另遭裁定普通襲擊罪成。辯方已完成全部求情，還押本周五(17日)判刑。警察員佐級協會主席陳祖光今日下午向會員發公開信，對判決感到非常遺憾，又指即使有會員認為法官判決偏頗、不公平及不公正，但亦希望會員要「沉著不滿」。

陳祖光在給會員的公開信指出，以沉重的心情表達對七位同事判決的立場，又指明白有會員認為判決偏頗不公，甚至認為有疑點的情況下仍判罪成，令人難以接受，但他指香港的司法制度是維持公正社會的基石，不能被動搖，作為執法者更要守衛本港司法制度。

公開信又指，協會仍對本港司法制度有信心，如有人認為初級法院判決不公，有權提出上訴，提醒會員須從合法合理渠道反映對判決的不滿，並透過機制反映香港司法的公正。協又會跟警隊管理層保持聯繫，為7名受影響同袍及其家人提供適切援助。

你班仆街再籌旗上訴丫笨

洗撚籌
佢地開公數上訴

甚至認為有疑點的情況下仍判罪成，令人難以接受
如果咁都判冇罪 就真係令人難接受啦

陳浩南表有兄弟被判刑表示遺憾

有邊個罪成既人唔係話自己無辜？

但係而家有人擺明認犯罪者係同胞

果一千萬呢

聖人都有小錯呀

聖人都會坐監啦

甘地都坐幾廿年啦

全港最大犯罪集團上線啦